［林早洩老板］土地大辯論洗千萬 Fevaworks獲批$355萬

「土地大辯論」花$1200萬公帑 8間企業中標 羅永聰相關公司獲批$355萬
撰文: 眾新聞記者 | 發佈日期: 28.04.18 | 最後更新: | 2018-04-28 00:41:58

政府土地供應專責小組進行為期5個月的「土地大辯論」公眾諮詢，發展局為此在2018-19年度預留1200萬元進行各項公眾活動。眾新聞向發展局查詢，1200萬元的撥款批予什麼公司、進行什麼工作。發展局回覆指，截至4月27日，共有8間公司取得合約，每份合約金額由1.8萬元至486萬元不等，8間公司詳情如下：

1. A-World Consulting Limited 世聯顧問有限公司

董事：麥黃小珍（林鄭月娥去年參選行政長官時的公關一姐）、盧子健（資深公關、民主黨前中委）、張海峰

負責工作：擔任公眾參與總監， 就專責小組公眾參與活動的整體策略、目標、公眾參與方式和落實計劃向專責小組提供專業意見，並負責統籌和監察公眾參與活動設計，製作公眾參與資料，以及分析所收集的公眾意見。

合約總值：486萬元

2. Fevaworks Solutions (Hong Kong) Limited 科域盈創（香港）有限公司

董事：柳宇澄（科域盈創是「蘇杭街一號（香港）有限公司」的董事；蘇杭街一號的董事包括羅永聰，他是曾俊華在任財政司司長時的政治助理，去年負責曾俊華參選行政長官的競選工程。科域盈創營運高登討論區。）

負責工作：製作電視及電台宣傳片、短片、動畫並作跨媒體平台宣傳

合約總值：355萬元

3. Mega Plan (MGP) Company Limited 博匯策劃有限公司

董事：韓安安、李宏浩、楊樂群（博匯策劃曾辦理渠務署、機電工程署等部門的公眾活動）

負責工作：籌辦巡迴展覽（包括製作及提供所需器材及人員）

合約總值：73.5萬元

4. KanHan Technologies Limited 看漢科技有限公司

董事：巫偉明（特區政府屬下超過180個網站，有使用看漢科技的產品）

負責工作：製作及管理公眾參與網頁

合約總值：25.8萬元

5. (Hong Kong) Limited 威識商網 (香港) 有限公司

董事：陳少英、胡愛麗

負責工作：製作紀念品

合約總值：4.8萬元

Technologies (Hong Kong) Limited 宏天科技 (香港) 有限公司

董事：Oishi, Iwao、Yamazaki, Yoshihiro

負責工作：為公眾參與網頁進行風險評估及審核

合約總值：2.56萬元

7. Joint Publishing (HK) Co. Ltd. 三聯書店 (香港) 有限公司

董事：詹玲莉、賀路明、侯明、李家駒、李淑娥、李濟平

負責工作：公眾參與書冊校對工作

合約總值：1.9萬元

8. ProLINK International Translation Service Ltd. 萬維語通有限公司

董事：陳嘉維

負責工作：將公眾參與小冊子翻譯成六種少數族裔語言

合約總值：1.8萬元

發展局表示，上述所有合約均由發展局按政府既定採購和相關招標程序批出。此外，發展局表示，為推廣公眾參與活動，局方亦安排於公共交通工具及報章刊登廣告，截至2018年4月27日，相關開支約為207萬元。

草泥馬Joe joe 又有政府錢收 la
距離高登 重登主流討論區又邁進一步
如果仲有人上高登的話

邊間請物產豐隆呢o的低質打手

fevawork = iproa = 保皇狗 = 五毛集中地 = 出教網民

見fb廣告好多course 出，唔怪得叠水

咁羅永聰咪即係fevawork老闆？即係高登都有份？